[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (120) 留石1J年

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒] / 星耀空鳴[Discord] [公會戰]
FAQ:

資料集

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

新腳留明

抽唔撚到SSR

個個都追角

阿婆

你係追隻SSR?

係

任

sick

每次見到人話抽唔到追唔到我就忍唔住笑
唔講以為課金系統有限制你課幾多

貢串

你最有經驗

我自己來講就揀咗16歲以下 所以課金真係有限制

敵不動我不動

見切真係垃撚圾技

又黎有雞唔執?

加油呀

奶力有冇得幫手回技

搵1位1/2 既巴打應一應援TM2

@飛雲巴 你隻土法用濕婆咭既

回你？

係 回TM2佢想試打對面會腸

回左 請查收

回你?
係 回tm2

thx

清雞先再開

加油

佢係咁體諒下

乜鳩 佢RE TM2個PO 我咪答係

對面個計數太高射抗
磨贏咗我個雷狙

sor 我睇錯 無諗過你代答我去驗

又要輸了

@TSYM 你揀錯隊執
大山婆好似放山頂好啲
然後阿格剋你風斧屬

打走雞仔

我發現 我雷槍無開番技 得2連仆街了

剋到就打

有無人想要回技

早知我都回技比人屌打

能.....
3隻滿血就開隊啦

想開邊隊

7屌7

bug撚到活性孔都唔開 寧願行 我屌你老母se

無野了 原來開左汁隻垃圾雞用哂

一下完場回一下

無人回點開兩下

sor

唔識開箭雨嘅雷鎗
之前中過伏,廢到喊

完了吧

清咗雞先可以既話

人呢

刷武器圖打超高難好定高難好D?

立gap

搵人幫棄驚回技？

behappy 幫棄驚回咗技

BEHAPPY 已回
棄驚6啦

點都係超高好啲架

幫立gap回咗技

打啦

冇時間

打啦

kayser 呢

1分鐘

協力黎講都係超高?
好易反艇

KAYSER 打埋個隻

好波

最後5秒清倒

執牛成功

報仇成功

大家好波

應該係全靠我二動炒左，影響到士氣

2動-3 變守到1動雷狙

仆街 都想棄game
咁都要上返第1

其實係我2動炒咗 jump加士氣

我一動就炒 我影響大啲

大家炒埋一碟
不用分那麼細

我以為唔上lihkg了
最後留言 勿念

.GUN

一齊玩貓b

雜炒小薯

但係輸左好似都有分加

係,要睇之後連勝分點樣

連勝個分差好遠下

但得返一日？

2日

第一同第二差500石姐 最緊要係樽鹽

明明係佢地要豬兩次

計分既野

我用男子組我洗炒？

佢地斷咗連勝,加得1200分

點都係超高掉率好啲
當然你想無腦刷都可以照打高難

用女隊贏返爽好多條氣即刻順咗唔少
抵啦佢哋

差啲又要同佢地計總戰力,真係心都離一離

@abcd ok 了

咩

有攻略？

1光戰3雷狙/鎗 可Auto #1 打5場解任
#2拎猛獸就1光戰+3雷狙/鎗 手動打

好

聽日翻工解

呢條友真係成日都好鳩

FF 16 Ps5 獨佔

console 獨佔，pc 都有

F 巴
猛獸都係打5場嗎？

垃圾game
快d出FF7 part 2 仲好

無野了，原來打一場#2 就有

why not both

FF16 屌得過喎, 少有值得期待新FF 作品

睇trailer好似唔錯
最驚係出到嚟個故事收哂皮

FF14團隊負責 唔驚

咁應該都有保證
睇嚟ka長可以狗衝

到時個個棄驚

洗乜到時
而家都就棄

真 一J年棄返幾件

已經棄咗啦, 呢度D人成日唔share D rare 10 raid俾公會D人打

知唔知...

期...

影響士氣

一

係啊係啊

想做歐洲阿婆控

亅

dllm

DLLMLLM

靜到
棄哂了

yes

raid都無埋仲點會入game

啱啊
一個二個都潛哂水

jump

水LLM

依個月悶到啥

嘔*

3隻game忙到嘔

cls

除咗chisinhero仲有咩驚玩

chi sin guy

拉姆bb

You

伏刻?

一個禮拜姐

no u

其實隔咗咁耐, 條主線班撚屌係咪由得武肺王子暴屍荒野都唔撚理

no b

休閒公會為咗並承休閒遊戲的宗旨.
限定公會戰維持兩個鐘, 實在太長時間.
所以我哋公會堅持用頭10分鐘完成90星, 餘下嘅110分鐘就可以繼續休閒.

---- Chiame

留名睇復活

好玩？
無課gun唔gun到？
利申無課

無課gun到

真,埋咗佢咪冇得復活

唔好玩 我收集
暫時gun到

真 10分鐘後邊個仲未打 立刻點名

得叫雷姆做老婆既會玩, 好似係

試試佢先
btw,3隻驚都忙到嘔,f巴6隻驚

3次excel之後......

但係無人排隊又收番

真Chi sin

自含師

養過貓就知好常見我過隻成日奶西

正喎啲新icon

但係你係鼠

你=

飛既

會腸對住REO1

REO1:

衝呀

慘，又儲夠3次無得打

謝
會
期

你G唔G

男隊想打到會戰係一件好難嘅事

男隊無光戰都仲有光盾男豬
女隊無阿格無人權

你地影響緊我既士棄

呢個公會明顯基佬佔大多數

係呀係呀

明明係9527叫你棄

真 正常公會邊會男隊勁過女隊

人地JK人妻Cosplay三割公會

我地男不割公會

我唯一一次excel就係男隊

再講就真係退喇

期

日日上線幾分鐘

識連埋一齊嘅

等-3

等到下個月

真係俾人-3咗

聽日又開始執雞的日子

燈得太遲

超難2 95144 -1

同魔女團差300分
聽晚終極一戰

聽晚贏埋上第1

留名睇聽日撞曬0

等我黎

輕取啦聽日
記得準時打唔好入excel好過

一陣官方玩野 1 2名再打一場

其實分組第一二名係無分別，最終係睇咁多組別總分來計算好似係咁

RE01做咩

Reol 希望你人冇事

等你解決到再返黎，等你，加油

係咪你地啲dc友逼害人

Reol都棄
之前打排名先見到佢

u

聽晚等俾對面狂炒8比2

沒有re01的第一天

大雨

冰法會等你返嚟㗎

唔係因為大爆死所以棄呀

因為u

Reol咩事?
引我上連登?

唔想bin c 好好反省

會唔會關我事呀

奶力

無入dc都搞到人退團咁型棍?

佢不嬲都咁型

又屈鳩禾

屌你 我最愛會員走左我都無知情權
我唔玩了

你最愛係#277

898

你仲
知唔知好影響士氣

想知咩事就連登pm我

Ok pmed

pmed

pmmmed

pmmmmmed

Re01

pmmmmmmed

原來連登無pm不如我開個tg群組 我續個tag名pm佢

大乳

btw

hugo1991

9527跟未

跟佢lm咩,叛教者

以前就港女教,而家始亂終棄

真, 明明當初重金禮聘請人番黎依加又唔認

5000有償,笑能咗

劇本上黎講呢條女無乜用

我相信好多人都買咗

赤手空拳打撚死啲守衛喎

當初有份吹奏果啲

終於明點解有武僧職

f巴有份

新加入 有冇公會收人 想入友善包容大愛公會

有,LIHKG2

lan la
我想要團結小小 有翻小小士氣嘅公會

LIHKG2好團結囉,係士氣可能麻麻

講翻小小背景先 每日公會戰拎到3-4星 守到1-2隊
打raid唔會殺自己友 願意學新野 積極
上一個公會啲人太9c 輸下輸下都打到入頭5

小氣到

都唔知係咪啲團友暗戀我

個會係咁架啦,好似棄驚咁夠成日放LB殺自己友,唔鍾意咪quit lihkg囉

你依加係逼我走定想踢我呀

好行唔送

多
期
[img]貓奴人生已脫離公會[/img]

沒有Re01的第一天（陰）

送隻貓過黎先

沒有Re01的第一天（雨)

Reol 好好保重，有機會再一齊玩驚

佢真係棄game ,賣AC 了

咁突然

沒有Re01的第一天（灰）

你都唔開post 佢點知有咩新驚

咁要年底先開到po

cls 唔洗瞓btw 有人講你壞話

7:00 wake up la

冇瞓過

Wake up is for the weak

my power powerful

Sleep....

I know Thai hand

or u say sorry to me or you DIE

左邊會腸 右邊abcd

左邊abcd 隻貓 右邊abcd

左邊abcd 右邊abcd隻貓

分清莊閒

廠廠

貓奴反抗

好噁心

wtf

貓奴=俾隻貓當狗咁屌

訂到ps5，今晚我既

留名

此po已完

唔會有(121)㗎喇

你咁講好影響我哋士氣

Reol

Re02

點解無人推PO

咪即係貓囉

1999

多一個訂到ps5

想知PM 貓

為啖氣要推番個PO 上去

今晚收新人，叫Re02

dllm & dklm

阿婆食評呢？

推你lm

叫佢lan la 半夜都係po 到9C

勁到痴左線
搞到個個都棄驚

你棄未

就快了

我愛貓b

又跟住個劇本行喇你

戲子

你

又中
dllm

今晚係咪要反佢牌

Rap

愛佢係唔反dick

你都係 dllm

會腸:

今晚拎出黎初戰先

99

咁快

越快=越爆死

Se賣JP蛋fatfat

所以而家冇咗jp 關 笑4

佢抽爆咗

休閒公會仲要掛JP蛋 不了

未有角就有300歲

jp 蛋要配召喚獸關，冇得周回不了

halo 親

不了

嚇親

太耐無上連登
有無掛住我

hmmmmm 今次你做到野 有

32體一關其實都幾快
不過銀以上要用石/課先有
無課不了

無你lm

諗L你好

HI
幫你召喚五角形上水

你 最近還好嗎?

尚愛看BL漫畫嗎?

無啦啦推得咁快
你班dc仔有咩陰謀

係陰毛

3/5

-2

Rare 殘-3 公會場

最好唔好知

點解我搜唔到既？
唔同會

你想打？

打呀，咁多日一場都未打過

4/6

你班傻仔以為我唔知

Sor我真係唔知

佢班仆街約埋打raid唔預我地

手動PVP不了

自動打緊

竟然真係有人手動

明光輪....光屬抗暗飾?

有無人今晚刷把斧頭

光戰係咪又又又繼續屈機

系米要推po牙
推囉

臨時換左隻雷狙(70brave)出黎
希望好過風鎗

1001

1llm

又中dllm

也許扑野很難
就難在其實雙方各有各插入 怎麼辦

推爆佢

又同會腸互插

我想插你
怎樣辦

對面有個153 rank點打，又要輸了

屌唔係打魔女團
冇第一了

明明射精 轉眼變成含撚
肛交相當敏感 怎可挽回自身
若要屌 肛交怎可以不留痕
來又去 要找的插入極接近

支持
今晚你就捉佢入房

正

打少個輸埋比對面 頭十不保

想睇

歡迎觀戰

珍
神秘力量之下拎乜鬼第一

男:也許扑野很難 就難在其實雙方各也要插入 怎麼辦

男:要扑野超難 受太大的插入綻爆再也無力歸還
男:也許不插不難 但如未成日肛交也會怕 插入前途黯淡

男:插不插都難 未插入先有責任給予對方面部歡顏
男:扑到浪漫 又要有肛交
男：得到內射 卻怕再無肛交
合：然後射得多屌得少不介意插入 又擔心 有人再屌屁眼

歌神

好想插入

好悶 執笠未

執咗

咁撚勁 唔打了
應援老因算

真 俾佢拎9星
能

能llm

月

月llm

118同我一樣

.gun

今日對面冠3 3000分,最好執1打1

我做第一個撞果個

一陣一開閘我就應聲撞牆
你吹牙

你以為我講笑牙 dllm

撞咗

對面勁到
要輸了

完全爬唔到對面頭molamola

30分鐘先全清到

你知唔知你無撞，會好影響士棄

老因一食左我個回技即刻6星
應援團

對唔住, 下次唔會

原來係你令佢冇撞

休閒公會唔休閒
棄喇棄喇

其實我火蘿無曬AP 又無活性, 應該分別不大, 應援9527 好啲

有人8星

搞到咁耐先清到嘅原兇

點解2動會唔出活性

火蘿好多TP 技

我純用活性黎加素早

一諗到聽日開始又要俾人屌打就

唔知聽日打#1定2

要同星了

2個無打 打埋就啱啱好和

順位1
係咪未計完

連勝分加成4千幾, 早幾日豬扒斷連勝加得2千幾

小組第一 係咪再要計埋其他小組

應該唔會咁計呀

唔會,計分組,公告有講

豬扒有冇發表感言

有,佢地預咗做第2話最後一日撞返我地先保到第1

你點知

stalker

先保到定先有機會保到

咁串
食硬我地咁話囉喎

咁佢地只要成功拎到90星,就用防守總戰力屈我地機

輕取啦

會膠派石未 比人屈戰力

會膠消失左

如果係計全部組嘅分數排名我地係咪第15位

唔係
仲有Albastella墊我地底

佢地同我地一樣都係死亡之組,前4都係冠隊

最高分係舊Sado會
高過哂第一第二名

係咪得我哋組2隊頭10

黑霧島都係,佢地小組第2

RAP

派左彩了
辛苦晒大家

2500石 肥能到

抽左佢先儲石正on9

G chi
但有咩好抽

你派俾大家果份呢
準備好未

珍,又攞到第一名,又訂到ps5,起碼一人一劈賀賀佢

2500石點fun

限定ギルバトお疲れ様でした！
Mグループ2位で終了、LIHKGさんは強かったorz
1位になると天狗になっちゃうからまた目標ができたと言い聞かせることにしますb
色々課題もあるギルバトでしたがいつもと違う相手、違う戦略が組めて純粋に楽しかった
次はSSR限定が来ると勝手に予想するので準備を進めます

From fu 巴，Twitter 到見到

聽晚先開返模擬戰,笑能咗

唔SICK 日文, 係咪即係屌鳩我哋垃圾公會靠運贏咗

重有冇人想解#2拎猛獸

想解

@奶力 @棄驚
要唔要解超高難稱號？

國際服玩家想請問下

黎緊半周年出中二王

有冇咩砌陣/卡配合好

想未來視

都係Diabolos卡,同埋遲下出嘅機械人卡
不過中二係GVG / PVP都係威得半個月多啲[係真係好威 威過頭個隻]就沒落 因為之後啲角/場全部又刺UP又斬抗UP又命中UP乜都有 尤其中二王半個月之後就出未婚妻可以Build到上90%斬抗刺攻 PVE就廢嘅
而家日服都係得返斬Raid會常見中二王,100 Cost值唔值得投資係有未來視下真係要認真諗諗

笑 完pool先中技能再次發動

你唔係有抽過咩,應該換到啲幣

唔急 每日2碎

今日開始雙倍碎4日

唯有開一次次數俾佢

又唔瞓

聽講係有人生日訓唔著

生日快上，年年中xx

生日快樂

生咩咩樂

感動

你擺呢個POSE 比會腸係咪想接受會腸的愛

幾歲？

今年23

我自己黎得啦

想睇師兄表演，ok？

會腸問緊隻貓定咩

隻貓就2歲

只可以話中二仲係斬隊天花板

但斬隊成個體系已經收左皮 上場係送分個隻
連PVE都打壓埋

今晚食好西

識選隊針對性打都OK既

但唔穩定同玩得比較辛苦

其實都開始返生
因為啲人個個都裝刺耐唔再裝斬耐

今晚聽晚都食
一日fd一日女

一日食fd一日食女

啲fd都係女黎

23 咁後生，正

全部刺耐射耐

但依家除左基加都係比人high到就死咁濟

翻牌子

公會未來棟樑

又老咗一歲
公起

仲可以un多十幾二十年

棟人個棟

咪即係貓囉

貓巴生快!
un多80年

P牌甩左

無得再笑啦你

9527個老相好都甩咗P 以後無得笑

屌死傻西都有得甩p

咁多好事發生

今晚係直情唔駛打會戰?

又休息

壞事黎

佢公告寫19有會戰,但個限戰排名閱覽期到今晚10點

今日會戰取消

求carry #1, #2

手動射隊又俾kain屌打 遇翻射隊又係到跳chacha
唔打了

然後有條柒碌151rk 帶住kain+2射都輸到俾我

射隊點比KAIN 屌打

開不滅 開防衝過黎 後面企隻雷鎗/狙
你集火打隻kain 就會俾後面隻射掃場
試過一開始散開先再打kain 就會俾kain衝過黎拮死1 就已經輸了

利申 都要睇雙方走位 頭先有場真係屈死咗

有冇人要刷粉豬牙

2020...

半減都要搵人刷,要水咪課

場主Bonus 好似係

等me 半粒鐘

咁我開場咪問下有冇自己友刷
一陣又話同街人刷都唔益自己友

你過咗#2未 佢哋好似打緊

好感動

未 是但啦
稱號wfc

要刷9點可以jogin？

猛獸喎 夠曬鳩 正呀

你係禽獸

Ok

9點打唔到著，你繼續先，感謝

好
你打得就qoute我

咪阻住會長同re01扑野啦

好
佢扑完就quote我

好彩你唔係叫哩班基佬睇你女友, 唔係佢哋實暴動, 你當佢哋係咩呀?
基佬睇女會嘔㗎

用晒30支水掛粉珠都冇Sniper 珠

搵奶力未

---- 叉米

休閒公會

公會戰都唔洗打 又有石送

休閒遊戲

幾時改成一個月打一場

30人大戰30人咪得大地圖
每人一日只可以行1次 打到下年

可惡, 想玩

應該幾好玩 但係不切實際 淨係等順序都唔知等到幾時

開波先用菱形LB轟自己隊友一野

識玩

30 VS 30 好似幾好玩
Auto 每日打一場

自已會係陣地打完先，死剩果個先出去打

刷圖中

無啦啦有咩圖刷

超級未刷

空手夾白刃

好呀,
整D攪笑MODE 圍內玩

轉用土法做坦先

未解1，2 呀

抵啦

0

今晚休閒會戰過後?

dllm 又打第一

屌那星，u know what i am saying

今日比佢哋撳完機拎分之後佢哋應該低分過今日第二, 然後聽日我哋又係打第一

。。。佢地高我地成3百分
贏我地拎得到幾多分呀

咪就係佢哋拎少咗分
PXXXXX 同佢哋爭一分, 今日贏咗咪拎多咗分, 之後聽日我哋打佢哋咪又打第一

是但啦 休閑公會

就係休閒公會先唔想打#1 #2 , 好唔休閒

5抽中多隻鬼雷姆

都係嗰句, 唔早啲清咗去, 點爭取多啲時間休閒

清到先得架, 拎到70星都當贏

我屌你屎忽

覺醒

今晚預我-3

清我哋行動數都可以㗎

冇咩參考價值，成半個月前

比人斷咗3次手 撞0

咁快4個0

變晒射隊

正仆街

對面成廿隻雷狙重要未轉返普通會戰mode 玩執1開1就撞成咁，好正常

猪到仆街

pvp 50分鐘

公會頻由9點開始已經完全講緊其他野
完全無理過公會戰

因為猪得太多要轉話題

Sor我錯
下次唔敢了

pvp 5分鐘

Arena 加成卡

橙冇人理

會戰前啲#1 #2人唔見曬

明明置頂說明一切,邊有傻鳩會打#1 #2

去哂dc啦

無做日任嘅第二日 雨

日任喎有石送都唔做

要石咪課

又好似有啲道理

奶力式自言自語

DC 定呢度全部都係呢兩個9C9 ICON...

都係因為abcd

終極9c

今日又要打第一 然後又要令佢哋跌排名

宜家刷完又可以養生

未解1. 2. 呀

用返我最愛既猪西icon

係知唔知你咁樣好影響士氣

要跟隊型

係啊

免費十連0UR揮手區

不友善會友

新卡 老母

PA 素早up
自身 拎杖既話命中up
技 菱形小傷，拉人入中心+降範圍攻擊耐性

ssr PA 冰傷up 自身冰傷up

又推冰屬

有火G一日都唔知冰屬點玩

老母幅圖好正MILF

有奶便是娘

一周年100 cost

二王 老母 大王 火伯

老母我可以

又要抽

不過張卡本身都唔知有咩用加命中
唔知素早加幾多%

唔抽啦，依啲一jer年自己跑出黎

睡衣emt

錯po

你知唔知........

好jump加士..

棄

佢又追

冇露奶都追

吹牙

一周年棄驚日，個陣啱啱好出咗octopath traveler

今次老母出閃卡定真人？
真人真係要抽鳥

g持

卡

卡就算，去打個j先，佢真人出黎先叫醒我，thx

出年

Ok，訓到出年

始作俑者隻9C9 今日唔見咗人

好似慶生

開心

插班女同事

主人翁今日係果邊中到好野
係開心既

中乜

Chi sin hero果邊
唔係re01果邊

九十幾隻驚

好撚9c

第一車輪戰

CD時間清零係咁 打完第1,之後再打第1

聽日應該BLACK CAT 跟住仲間達

日日俾人輪

輸咗兩場就100敗

輸多

有冇石送呀

今日都豬硬啦
所以係再豬多場就100敗

頭10位輸得最多

今晚我影響左士氣，sor all

係咪Chi Sin hero抽到好野

果個係貓

你班傻仔輸夠未 我依加士氣好撚曳

TSYM係唔係到 打埋129 佢 差你拎8成星

係唔係到,打埋129佢

打了

sor囉

個個偷鳩哂我d sticker濫用

2連敗都重係第4位

點解輸咁多場仲係第4
落返去無咁大壓力, 休閒開就返唔到轉頭

真,呢兩日真係totally no mood to 打

拎完分組賽第一當拎左第一啦
係時候急流勇退

過過 休閒生活 好難 返轉頭

覺得跌返落20位左右都幾好

真 輕鬆打唔駛諗

後日預備all in 睡衣emt仲好
公會戰,不了

師兄 如果以我現有既卡打公會戰最好既攻防隊應該點汁好

唔知 無玩隻驚好耐

講左新卡咩效未

廢到 不了 卡面仲咁靚

我前排棄咗9成 係哩排跟班fd 過咗哩邊見大家咁有熱誠先投入返

癡撚線

無人玩到要自己推

吹牙DLLM

請問這裏有管理員嗎

惡意洗版

55

120po完咗佢咪算唔好再開

要加差米錄

記得加加埋我張貓圖

咩貓圖

只要係你 我幾耐都等

唔想開驚

想試下4萬4石爆死 月頭角係咪老母

又燈

我開口中

27號生放就知啦,輕鬆

多期

請大家轉移玉步去玩re0

等Octopath traveler出之後棄驚

咩來

八方旅人手機版

啲畫風好似唔係我年代

復古

拉姆親最高
建議大家都轉過去

btw 營收如何

幾好

jm9

食飽飯冇屎屙？

wotv正式結束營運 多謝大家一直以來嘅支持